有冇人用bragi the headphone?

有冇人用緊？
左邊個隻狂閃。平均一秒兩次。係咪已經壞左

Reset 佢？
Dash restore firmware